{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47161&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주리치호텔"
    },
    "text": "済州の四季を感じることができる様々なビューと施設を備えたホテルです。 あなたは最高のサービスを体験できます。 客室は基本的な家具や設備で完璧に用意されており、ここでリラックスできます。 郭支海水浴場は車で10分の距離に位置し、涯月海岸道路沿いに位置しています。 項目遺跡地は車で20分の距離にあります。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウトは午前11時です。 当ホテルは無料Wi-FiとBath Amenityを提供し、駐車も可能です。 しかし、客室内では調理が不可能であり、朝食は提供しておりません。 入室人数は、最大人数を超えてはいけません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像と実際の客室は異なる場合があります。 また、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保障されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者の同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "このホテルは済州の四季を感じることができる様々なビューと施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように用意されていますか？",
            "answer": "客室は基本的な家具や設備で完璧に用意されており、ここでリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "郭支海水浴場や項目遺跡地などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-FiとBath Amenityを提供し、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？朝食は提供されますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能であり、朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "入室人数は、最大人数を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ホテルの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドは保障されますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者の同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 382
    }
}